朗拿甸奴喜愛夜蒲，來華踢表演賽一晚召三女郎

被爆出拖欠200萬歐元罰款及銀行賬戶只餘下6歐元的前巴西國腳朗拿甸奴向來喜愛夜蒲，去年到中國參加表演賽期間更被指一晚召來三名女郎共度春宵。

「細哨」去年率領南美明星隊到中國銀川，與費高率領的歐洲明星隊進行表演賽，結果南美明星隊以1:4敗北，「細哨」則被傳在當地聲色犬馬及耍大牌而成為焦點。

朗拿甸奴去年訪問中國踢表演賽期間，有指他一晚召三名女郎度春宵，網上更流傳疑似「細哨」在夜店包廂消遣的影片，當時其身旁有數名性感女郎。當時亦有網友爆料指他剛剛抵達銀川，便問翻譯哪裏可找到姑娘陪睡，甚至有朗拿甸奴與女郎的自拍照在網上瘋傳，其中一張疑似在酒店房間內拍攝的照片中，「細哨」上身赤裸，女方則身穿制服，有人估計兩人可能在玩角色扮演。

森巴屌閪

朗甸屌女癲

係咁出牛尾巴

快樂捉球

夜咩蒲，叫雞就叫雞

啲女打咗格仔都睇得出整容樣

後腳
頭頂
夾波

射精
傳情
走佬

肥仔波

一個過你三個